輸到想打科興針

當安樂死好過

是